前線嘅 輪流休息！！！！！

等遊行嘅黎

唔得 同佢死過